政府仲未有公告話正式撤回呀

69遊完行完就識半夜出公告話 WFC?

吹風吹成日話撤回都仲未出到公告？

定係又玩緊特首個人不代表政府立場呀？